香港是間大公司

而這公司有很多問題，打理這公司的人無辦法解決那些問題，那就應該讓其他人打理。為了真正處理那些問題，我們應該請“外人”來處理這公司不同的問題，推動各項的改革。

脫不脫中，歸不歸英，港不港獨，其實無咩意義，市民既角度只希望安居樂業，有夢追夢，求穩得穩，各人有自由意志去選擇怎樣過自己的人生。
但現在太多根本性既問題導致整個社會失去左一個健康，公平既環境讓人發展，當人未能完全發揮自身所長，整體社會是不可能進步啊。
港人治港永遠不會促成各樣既變革發生，原因係太多千絲萬縷既政商關係存在著。唯有解開國籍的枷鎖，讓世界各地的專家能夠來香港的政府機關工作，才有機會根治各種根深蒂固的問題。

而中方應停止一切的干預，唯有放手才能讓政府專注處理各項的民生問題，整體城市才能突破現狀，為北方帶來更多經濟效益，由其在這段貿易不穩的時期。

香港一路行既係英國人建立的制度，由英國人去打理政府行政機關是最合適的，就如道教，佛教的主持人一定是中國人，不是那種人較優越，而是思考方式的分別，成長背景的分別。

而讓英國再次暫時打理這城市亦能為英方帶來額外的經濟效益，特別在這段脱歐不明朗期間。所以這是一個所有人都能贏的局面。

總結是中方只需放手，放膽，讓英方的賢人來打理香港政府，就攪撚掂。

希望大家可以研究下法律上要作出咩改變先可促成呢件事發生。